好想領養/養 貓仔

我以為養過貓貓但已經過生
想去領養但啲義工係都要處處為難
眀明我養開都無事

如果有人有貓仔照顧唔到既話
本人將為主子效犬馬之勞

可以家訪 亦都有貓窗

做乜嘢我咁多錯字

我都係
係香港領養貓仔仲煩過直接買
係國外凈係同原主人交待下貓仔之後既生活
乜撚嘢家訪都唔使（有d係要，事前傾好睇下環境，之後就唔會再煩）

我以前冇貓窗 佢都唔會玩跳樓
因為我睇得好實
跟住我為咗去領養買咗勁多網
佢變態到要我裝埋廁所同埋廚房但係明明嗰啲窗係100%唔會開

我就嚟我覺得我住緊嘅唔係屋
而係監獄...周圍都係格仔網

搵愛協啦
啲貓唔乖都入唔到去領養部
職員又唔會為左放貓而亂吹捧氹你要 性格描述同貓貓本身好一致
以經驗講 spca網上啲相好呃人可能唔想俾假希望人
啲貓真身靚過上鏡

利申：2位主子都from愛協

我未夠21

申請主要要出示窗網相片同住址證明
我申請3次（1次貓b+2次成貓）有2次成貓都成功
養成貓其實唔錯 性別同樣都生定咗 無咁多「騙案」先 有啲貓bb明明係天使 大個變左佬

搵屋企人/朋友名義幫
但你記得屋企人要同意先好領養 後果可以好麻煩

咁我係咪要搵埋屋企人一齊去愛協嗰度

性格 唔係性別
打錯

出黎做野未
無獨立經濟收入 屋企唔支持唔好學人養

有part time
屋企人都支持

係呀
成年屋企人要申請
加上 以後要同住 搵屋企人俾下意見都好

唔該晒

愛協搞好簡單，上網睇相，落門市睇，然後申請

問題係貓仔好搶手。

我兩隻都係愛協養，一隻成貓(9個月）一隻貓b（4個月）

不過你要表現到錫貓，可以同貓玩下，d職員見你同隻貓夾，有機會唔係排頭都會俾你

我想問下如果搵朋友名義
咁嗰啲資料係咪入我朋友嗰啲

係呀 我都係用我呀妹身份
或者用屋企人啦 易搞啲
接貓 做會員都方便啲

唔洗家訪？
但想問愛協領貓係咪好貴
聽fd話家貓成幾千 唔知有無老點我

明老點你
我今年領養，700蚊領養費，再加200入會費
佢個網有寫，明碼實價

養成貓啦

頂 佢話網頁寫700起
但係唔會收700咁少

700蚊領養 200入會（如未有）
1000千按金 絕養後退
應該無其他費

感謝🙏🏻